獅子狗點煮最正？（無意辱警）

拎黎炒魷魚最正

30000條

炒佢老母西

炸

竹輪呀！！！！！！！！！

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

金金大師

隻揪

油炸！

上水勁撚多

咁有冇油

cocktail

用屯門老雞燉

加香蕉糖

垃圾黎，唔食得

大量胡椒，落油炸至金黃色，發現其臭無比，掉去垃圾桶

叫 納 dee 煲晒三萬隻黎食就岩

酒煮

入面塞芝士，然用天婦羅粉漿炸，面頭加椒鹽或tabasco

芝士獅子狗
D死撕子狗

巴打識食

即係點

一支一支咁樣單支煮

用手指插入個窿黎食先係最滋味

胡椒，不服來辯

+豬肚

煮公仔面

刺身囉，，一隻隻剖腹

禍必及妻兒

插撚住咁食

好味

正

打邊爐😋